Switch個速成輸入法唔同d?

搵極都搵唔到個雞字點打

用日文打tori囉

bg無咩?

係咪牧場物語？
有filter 唔俾某d字

隻game限? 定係switch問題